醫管局作反？8964

醫管局係咪想顛覆國家？

UN 8964
UN = 相反
即係冇發生過

TNG：毋忘8964